講真呢場又真係幾黑嘅

本身兜唔到，好彩車迷教路

回力鏢

死垃圾

小器到

賓好波

n賓咁搶口

賓

由球員黑到教練

好撚黑
紅牌同龍門兩野連var都唔睇

怨婦賓

笑撚死

樓主好波

還車仔一個公道

軌狗

錢已袋理撚得你

笑撚到

屌

係好彩我得益
如果對面黑我實好嬲

好嬲好嬲

想問當北京電視機d息係咪還返哂

北京電影機

教練講嘅

想問下盃賽第2-4係咪冇分別

N本好球

軌狗仆街死全家

2015年9月19日

賓哥點睇我車迷都買左阿

係 我地車迷只在乎有冇歐聯
盃賽第2-4都係Loser

樓主小氣到

有無咁撚小氣

本小氣簿

似利狗

黑左聯賽要還番了

唔似你

推

個回力鏢飛左五年終於返黎

N賓好記性

黃牌所以冇得睇

真心

好波

nben賤到

撚仔轉左做cc台噴情
米jer

好撚離譜啫大佬

好掛住高登

係wor

佢仲有冇追星

When asked about the incident after the game, Jorginho said: ‘It was not my fault.

‘But in the end we play football not tennis.

一入嚟見到張圖就係撚仔

可惜下場對拜先傷，出局都有藉口啦

冇球迷 捧隻飛機杯都冇撚用啦

樓主堅小氣

你幾時課金

Var房成班去晒食煙

我日日派膠俾你

撚仔

當年死軌既金句，之後唔知點解會屈鳩曼聯

鏝鋮球迷 佢識條春咩......

其實係計手

賺二千

駁5刀

聯賽本身佐狗要2黃一紅走甩左 再比佢入波反CUP
黑撚左3分啦屌佢老母

外國果邊已經屌爆球證

我想要膠幣抽icon

n賓撐你

打ajax果陣還突

Bin c

高登icon抽黎有咩用

冇用 但本身嗰個勁柒

冠軍已攞，理撚得你

同左第二隊講未？

Black lives matter

黑條撚，阿仙奴一向係黑哨受害者，被黑次數多到飛起

今仗我覺得覺得執法好好。

弱智先課

嬲到我訓唔著

冇你就輸

有應該大炒左阿狗

你個人都勁柒

幫推

改圖閪

啱牙 所以車先專登輸 有料

似蓋狗

黑你老母臭西

嬲你老母

隊波屎就屎拉

禁區外呀屌

車路士球迷死全家！

明咒尻你！咁點？

好球

假圖